明天

聽日

pin this with THX

This with THX

後天，
旗開得勝。
#早知一早中四就跟Alan 同KC
#相逢恨晚
唯有#希望Alan tip中化學試題
#希望KC 唔好出out-syl嘢

知道 巴打
你真係好錫我 留左兩次 我岩岩先見到
連登有愛
我會不負你所望

樓主，28號加油

btw你報左咩科考

星B，你可以的，大學見

牙星集氣區

牙星
入場之前飲定yy珍奶先

小妹乳糖不耐
幫小妹飲埋一份

我同支那仔都support 你